應該立法規管落雨天女人淨係比著雨褸

擔遮牌都唔撚洗考